［Lavine早日康復］NBA賽季討論區（9）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)

其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

lavine

【交易傳聞】76人有意與鵜鶘交易，以Jahlil Okafor交易Jrue Holiday

dirk

唔係話水雀會留holiday衝擊季後賽咩

CJ 進度神速
CJ > illard Time

Nash生日快樂

咁撚緊張 let go mav

再拜

WTF

dirk型到痴線

76人與鵜鶘的交易未能達成，最主要的原因是出於一個首輪選秀權，以及鵜鶘是否願意交易出Jrue Holiday這位主力控衛。

cj

CJ

CJ 好撚型

屍J真係尾機

cj勁撚到😣

cj＞會員

不嬲啦

上年開始

麥鳩林今年勁撚到

又比人絕殺

embiid!!!!!

IT：我一直認為我能夠成為MVP

此前結束的一場高中籃球比賽中，Chino Hills高中以146-123擊敗了Los Osos高中，來自Chino Hills高中的LaMelo Ball轟下了92分！

melo

半場三分射手
痴線，已經唔洗有戰術

個名
labron + melo

屌記錯我皇係le 先岩
柒左唔好推

lonzo ball成家都好值得期待

屌你老母杜蘭特

在採訪中，杜蘭特還解釋了賽季初有關他點名批評wb「自私」的報道，他稱之為「虛假報道。」

「我在接受某人的採訪，我用了‘無私’這個詞來描述了我現在的勇士隊友，結果有人問了拉塞爾這個問題，問他是否聽過我的‘無私’言論，那個記者在提出這樣的問題時表現得好像是我在說雷霆和他自私一樣。當我聽說這檔子事後，我心想：‘他們試圖挑撥離間，他們想小題大做。’」

「顯而易見，wb不會聽到我談論我現在隊友的全文採訪，有人斷章取義告訴了他，彷彿我在說他們自私一樣。就是這麼簡單，對於媒體來說，歪曲事實是很簡單的事情，你知道，媒體試圖在我們之間挑事。」杜蘭特說道。

我們之間挑事

邊撚度有我們？

比河仔屎忽你屌
唔好quote ok?

火箭勁到連Nene都回春

佢嘗試緊令佢過幾日返okc唔會俾人噓得咁勁

又要做雞又要拎貞節牌坊咁撚便宜佢？

今日最後果一分之差好睇到

留名

上兩場仲有大大力咁打殘okc
今次主場實有排受

好多分都係隊友4守5佢唔回防走返黎

佢入波肯定比人噓爆

希望okc可以主場贏返啦

記得好耐之前睇高中籃球有條友叫LeBryan Nash
又leborn又bryant又nash 啲人吹到佢點勁點勁 (事實佢喺高中又真係唔錯嘅)
啱啱search下佢去左邊先知佢去左d-league 之前仲頹到去日本搵食

佢應該會由入場開始俾人噓 掂到個波即噓

仲有

「我知道他們屆時會很吵鬧，」杜蘭特說道，「我也曾在那座球館中經歷過聲音最嘈雜的夜晚，所以我知道屆時等待我的不會是友好的歡迎，但正如我所說，我已迫不及待想看到那些我在那兒打球期間建立起友誼的人了。你知道的，我在那兒打球時認識了很多球迷，雖然他們也許不會為我大聲地歡呼加油。我會向他們拋個媚眼，他們從心底知道知道我們之間的友誼有多麼堅固。」

但呢條友仔射波又遠又準
跟本破壞晒籃球體系
遲下個個練遠射就得
不如唔好帶波一接即射啦

臭雞毒撚

佢老豆叫佢練

條撚樣收聲靜一陣得唔得

今季表現一直低迷，Chandler Parsons向籃球禱告

其實耶穌都對佢好好
佢點都有隊比肥約佢

最近，美國社群網站Reddit有網友分享他發現的一項有趣數據，當你在NBA查找今季有哪些球員的平均數據達到平均得分20+、助攻5+、籃板5+的時候，現在只會顯示5位球員，其中有一位大概是大家都未會想到的球員。

最後一位就是太陽控衛Eric Bledsoe

買定花生

在對馬刺的比賽，Chandler Parsons 10射只得1中，其中4球更是在籃底下射失。他在賽後，更在Twitter上發文，向籃球作出禱告，希望對方能夠進入籃框。

贏翻場喇

WB Harden LBJ 字母 筆掃

Yes

而據報導指，公鹿射手Khris Middleton表示，他將會在明天與熱火的比賽中復出，如果是真的，那將會是Middleton今季的首戰。

中間頓救亡

聽日有好多場波睇

話說勇士簽咗個10日嘅幾時有得打

收皮啦

【江湖傳聞】76ers正積極兜售Jahlil Okafor，並正與Peclians商討交易的可能性。有傳Jahlil Okafor被交易至Pelicans的可能性甚高，甚至有指76ers已通知Jahlil Okafor。

傳聞係OK8,假期互換

Avery Bradley did not travel with the Boston Celtics to begin a four-game road trip and could be out until the All-Star break due to a lingering strained right Achilles, head coach Brad Stevens told reporters Tuesday night – via Booth Newspapers
好似傷左好耐

賽季至今，他平均在第四節登場8.6分鐘，出手6.2次，可以砍下聯盟最高的10.7分，也是至今為止，聯盟唯一一個第四節場均得分達到兩位數的球員，並且他能夠在第四節搏到3.9次罰球，同樣是聯盟第一。
跟很多在「英雄球」上處理顯得非常個人主義的球員不同，即便是在決定生死的時刻，IT依舊是一個以團體為先的球員，他的打法並沒有因為時間段的改變而變得極端，更不可思議的是，他在末節的表現往往會比之前更加高效，雙項命中率分別從賽季平均47%和38.5%提升到了49.3%和41.7%。

IT

Okafor+一眉雙塔

賽後多名Knicks 人皆有評論球隊表現，其中Brandon Jennings 說：「這是我們整個球季最差的表現。」還說：「付出和能量是不能教導。這是我們所有人都應該要有的東西。我們每人都賺着數百萬人工來打這球賽啊，所以我們最少要每夜上陣並賣力的打球。」

佢有一樣野好難學，
我地上籃好自然咁會避開對方既高佬
佢係向住防守者既心口貼住跳埋去，
令對手咁近好難Block，一落手就有Foul
一啲都唔怯

佢啲身體對抗性真心好屈機

根據Amico Hoops的Sam Amico的報道，兩支球隊的高管透露，他們有意交易得到騎士的Chris Andersen，他們這麼做只是為了獲得Andersen的合同，並且他們會在本賽季賽季中期交易截止日前探索交易的可能性。

距離退役不遠

我皇啲家臣都係住人球既下場，
就令我諗起，Duncan同Michael FInley.....

皇家騎士團成員

AV男
Mike Miller
鳥人
Mo Will

唉.....

比AD 刷 on/off defend rating 拎DPOY

多謝力腸巴關心
希望fkme快d好返

有ad輔ok8 ， ok8 應該有發揮

如果有人餵佢可以穩定拎16分左右。

而鵝都可能係trade後比多d球權buddy同埋下季揀pg

我覺得係ww

76人唔洗講，多返個準明星pg，下季沖入po
下季個draft可能會係jayson tutum同monk依2個入面揀

我唔係好信76有holiday同bayless,TJ Mcxxxxxx情況下再揀pg

可能都係因為估唔到打得咁線好，本身諗住抽波仔揀ball,fultz

fuck me
傷Acl入樽一定冇以前咁勁 我好期待佢有咩新花臣

【受傷情報】拓荒者前鋒Evan Turner今天面對小牛時不幸手掌骨折

Suns rookie forward Dragan Bender scheduled to have ankle surgery this afternoon. May not be season-ending. Timetable TBD

Evan Turner SG POR is expected to be out for 5-6 weeks - fractured right hand

waiters有d傷,今場唔知打唔打,熱火連勝紀錄有d危

另類轉會傳聞：
Woj 大神去 ESPN

根據此前的報道，傑克遜昨天在推特上暗指安東尼求勝慾望不足，引起一片嘩然。
消息人士透露，安東尼私下裡告訴隊友，他不會讓傑克遜將他掃地出門。尼克斯與快船、凱爾特人和騎士有過接觸，但是對方都希望在得到安東尼的同時，還要得到其它角色球員。
此外消息人士透露，尼克斯正在為安東尼尋找其它下家，希望安東尼能夠放棄交易否決權，但是這樣的努力希望渺茫。

Phi jackson玩政治真係一流

Ingram 今日有手感

佢咁樣叫一流？

會唔會係今年最大單既轉會新聞？

騎

紙板防守

NBA 先知

都係同一班人
點解個幾月前仲同湧聖誕上演精彩既攻防戰，
呢家就變成咁樣⋯⋯

FOJ愛回家之後都係鳩打常規賽啦(好似係)

消息人士透露，多名大牌經紀人暗示，傑克遜對待安東尼的做法，會讓許多球隊拒絕加盟尼克斯。

睇我皇如果對勇士一對跌低都仆返去回防
今場就

睇我皇如果對勇士一跌低都仆返去回防
今場就

在前天騎士加時140-135戰勝奇才的比賽中，騎士球星勒布朗-詹姆斯投中了一記匪夷所思的打板三分把比賽拖入了加時。
賽後，奇才球星John Wall說道：「LBJ中了一記難以置信的球，可能你一百萬次才能投進一次。」
而LBJ卻不同意Wall的說法。
「這對我來說不是一記一百萬次才能進一次的三分，」LBJ在今日接受採訪時說，「可能對其他人來說是運氣球。」

睇個勢熱火都破硬連勝紀錄

炒lay up入long 3係咩玩法

Dirk

本季定隊史

熱火17:2

勝率50%以下球隊最長連勝紀錄 好似係

Dragic打到識飛

Nba真係咩神怪紀錄都有

祈禱奏效了？Parsons開場後三分球2投2中

跟住三場係爛網 76人 魔術

佢肯去ESPN?
明明最反ESPN

原本都見到啲曙光，
由前兩年冇人肯黎打到呢家叫簽到星
你一下就倒晒啲米。

KORVER咁撚勁

老實講 入到係勁係癲係唔易
但咁樣轉住身仲要打板 仲要唔認有-6成份 好心佢啦

轉身射個三分波

唉AD真係好慘

帝王有意交易Darren Collison及Kosta Koufos

中間頓復活到jabari傷

同一隻腳

有冇人知計埋季後賽公牛定勇士勝場數多啲

唔洗計都知一樣

melo 3+1

巫師同網隊今日呢場都幾好睇 加時

7210公牛： 3 -0 4-1 4-0 4-2. (87-13)
739湧： 4-1 4-1 4-3 3-4 (88-18)

係喎無諗過第一輪仲係五場

Wiggins

西波龍呢球都無FOUL

Charles Oakley開鳩紐約高層波被捕

Bazz ft 射好少少已經唔使咬咁緊

jc

Wiggins呢個月進步好大

又黎無LAVINE贏波...

Wiggins + Towns 真係越黎越似樣

JAZZ 又大炒人

雷霆主場戰勇士成本月門票最貴比賽

正常
而且好合理
唔洗焗住出佢直頭舒左一口氣。

渥利好波 真男人

有難屎喎

我皇話乜就乜

成個聯盟除左七三勇 全部都係自己友

認真
波就得一個
無球權嘅 LaVine 優點無哂
只剩低防守呢個缺點

炒左肯德基或請佢返公牛

終於有波到啦

屌你扯啦

後場，出到20分鐘，俾到啲防守intensity,都ok,唔好又發神經就得。

真係覺得FKME係overrated得好緊要...
除左入樽真係好好睇
不過都希望佢快D好返 會進步

巴克利還沒準備好放下他和LBJ之間的矛盾。

在公開聲明他對LBJ所說的言論沒有任何意見，不到一周過後，巴克利把矛頭轉向了LBJ的盟友——Wade和Green。
「新一代的球員，他們全都團結一致，他們全都一起打球，他們全都是AAU（業餘體育聯合會）的孩子，」巴克利在參加Mike & Mike節目時說道，「任何針對他們的批評言論，他們都視之為憎恨。即便那是公正的批評，他們也覺得是憎恨。所以，不，說真的，新一代人怎麼想不關我的事，我知道他們喜歡抱團，這就是其中的一部分。」

一陣又叫佢地打三角
打唔到又trade

今場牛係咪贏硬
bulls>kings>warriors

打三角唔係罪
係迫人要硬打三角就係白痴。

Warriors今季未試過連輸
我牛

冇Wade同Jimmy？

my boy

湧實爆seed打

冇,兩個都好似有傷

My Boy

MCW好廢

個牛陣咁樣輸少當贏啦...

Mcgee

勁撚到

4中4

好想再睇kerr爆seed屌鳩球證
上次又fk u 又shut up

好想睇佢出流星灌籃

打咗陣已經十分
我牛成3,4分鐘冇入過波

成4分鐘scoring drought

唔算
佢打法唔算靠身體
3分 射波穩食 都叫穩定地準

叫哂夠鐘都仲傳

我覺得fk me 勁過aw

二姑頭先單手

RR9真喺幾重要

其實佢真係幾勁 但幾個有性格嘅人有時好難夾

個人認為佢D手感唔算叫穩定
AW都係啦 不過兩個都後生 有時間

冇佢公牛好似唔識Run play咁

我皇有返射波

所以我一直話佢如果認真打係岩洗
帶住幾枝炮

Lavine overrated

佢兩個似唔識點防守 身體條件又好
btw aw係有少少懶底

lavine其實唔錯架 亦有進步空間(由其防守) 遲啲狼仔輸得比依加更加甘就知佢重要性

green and curry
pick and roll

早就要打多d

真係小氣鬼嚟

勇啲得分好平均

aw

mcgee

傷

mcgee都傷埋

咁整親都幾ON9

勇個底依家更弱不禁風

佢係咪都飛 贏緊十幾廿分舉高隻手咪算囉 而家湧又傷件中鋒

D垃圾後場又係咁TO 無眼睇

公牛有冇機會反cup

湧新簽個g做到野

點解咖喱球三分唔計

off foul左
唔好問我點解foul
我都唔撚知

Looney真俾人爆死

但佢進攻OK

之後作客灰熊同癗等輸啦

COLLISON > ISAIH

My boy 輕定重傷

輕傷

點傷？啱啱miss咗第三節

鳩跳左上LOPEZ上面 仲攬住人訓低

佢真係成日鳩跳

Thompson今日

老
唔識跟住時代變
一尾想跟返自己個套

好似叫咩米拿法則 話佢射波個陣伸隻腳出黎勾到防守球員所以off foul 睇虎仆見到
btw curry射完波係有伸腳 但係好少咁吹亦都唔覺佢係dirty green咁特登踢人

不過個動作都真係完全唔明顯

yes

個新仔幾勁喎

agger

睇佢D highlight似係play maker

吾皇渴望嘅play maker

我反而覺得 Lavine 防守上無乜進步空間
佢好努力
但真係睇唔到咩進步
未來再進步防守都應該係 below average

反而 Wiggins 真係睇到好勞氣
你睇返佢第四節守 DeRozan
完全 show 到佢有條件有能力成為一個 good defender

唔知阿第一人點睇呢

屌啦，佢唔出Kay Felder之嘛
人地湧屎咪又係出下McCaw同Ian Clark 操下操下都叫做堪用頂到一陣

agger而家有既唔用盡成日喊苦喊忽...

但真心講句 勇其實都唔使太care戰績 點解唔出多啲新人打 今年pick嘅C又少用

其實D主力仲夾緊
未係100%的波

They need a backup play maker

個陣仲要打埋pg
真係嘔血

一時時
要難先入

應該咁講
見頂係身體質素夠人撞
加得分手段咩都有d
fkme得分手段無見頂多
但射波比較準
但呢兩條撚樣都係無防

據著名記者Zach Lowe報道，來自Take-Two互動軟件公司（NBA 2K系列遊戲製作公司）和NBA的高管透露，雙方將圍繞NBA 2K系列遊戲合作成立一個史無前例的電競聯盟——NBA 2K電子聯盟。

你買飛入場，唔通真係睇後備打咩，nba係一門生意黎

我覺得fk me心態令佢上限會高過wiggins

而且係分波方面fk me真係比wiggins好

出左好多
正選都要出下keep住裝態默契
而家4巨頭都係around 33~34min 唔算多

mc

KK 今日三分 9射8中
去左騎士之後三分已經差唔多49%

在談到和green那次口角之爭時，杜蘭特表示那就是件小事，但確實幫助到了他。
「在他走進更衣室告訴我媒體大肆報道之前，我都不覺得這件事有多麼嚴重，但那場比賽，我沒有打出任何能量，他看到了，我們來來回回吵了一架，在那之後，我在第四節送出了三四個大帽，那真是小事，無論怎樣，那都幫助到了我。有時候你需要那種，賽季很漫長，每個球員都會在心態上經歷起伏，所以那對我來說是好事。」杜蘭特說道。

屌你要乜有乜呀 封個冠軍比你好唔好？

真心?

LaVine 贏心態
但上限一定係 Wiggins 高啲
身體條件始終係 Wiggins 變態啲
防守上更好明顯睇得到努力和天份嘅分野
Wiggins 已經 show 過俾你睇其實佢識守（呢樣至更令人想屌柒佢）
LaVine 防守係努力但仍然係唔知發生緊咩事

play maker

返屋企湊仔把啦

westbrook dunk on durant
lm

猗簽左derek williams 10days contract

榜眼搞成咁

說好的Playmaker呢？

太陽隊新秀中鋒Dragan Bender接受腳踝手術，預計可能本季報銷，趕不上季末歸隊。

賽季報銷真係好撚慘

Bender本季場均3.2分加上2.2籃板，投籃命中率和三分命中率分別是37%和32.1%，目前在場上的經驗較為稚嫩且身材較瘦小，但有很好的視野與傳球能力，是一位很備受期待的歐洲長人。

橙

想問下簽10-day contract之後再有得續約嘅球員近年多唔多

佢副body真係好弱

最近嘅有法拉利

爛網有個kilpatrick

仲有個Quincy acy

Michael Jordan 對着Warriors 班主說：「73 勝毫無意義。」

就咁睇數據唔係好得

係 完全未夠班打nba 不過好似好有潛力既

Jabari

然後warriors班主無言以對
MJ

冇位入MJ

white yogi 已經兩個

好灰
Milwaukee Bucks forward Jabari Parker will miss the remainder of the 2016-17 season after suffering a torn ACL in his left knee.
睇好佢今季爆發 點知又係傷同一個位
唔通要改打法

同神鬥既下場

鹿仔難得齊腳又攪單咁野 早知抽波仔要個射手啦

大把打短期工炒散

當年小牛司機咪又係咁比人話

咁就打左廿年

佢真係最有資格講個個
73勝亞軍

司機個技術夠癲嘛
佢都未知開唔開發到

今日，雄鹿官方在球隊推特上宣佈，前鋒Jabari Parker左膝十字韌帶撕裂，將接受手術，恢復期約為12個月。

Dirk 第二年已經17分場

第二次傷呢個位

應該玩撚完

棵仔先係接班人

FOJ miss dunk嘈球證好柒

OKC幾耐無入過波

騎士幾時trade左Derrick Williams

我皇送都食唔到

10 day contract

Play maker

Wb

今日算係咁

WB又4雙數據

好似無乜TO

啲雞

Roberson 條撚屌幾時先生性

想問硬件任你砌巴打喺唔喺度

-11

今場已經守得幾好 快攻再打得好啲就正

76又贏波

屌頭先無做住野間唔時睇
睇親佢都入波
無睇box score
我都係收收皮

佢防守係好 但得分能力..............

76又係同一個人絕殺

有無高清LINLK?

重要讓你embii
Brown嘅教練功力終於有發揮嘅空間

打lu

Okc今日打得唔差

屌你老味KORVER真係on fire

好落力 Westbrook 唔係好痴波

OKC班友得個跑字但係好癲

次次睇OKC都係冇WB反而壓住人打
點解咁多人講WB有呢D隊友好慘

D雞真係...

我騎個底廢到

Irving又發癲喇

騎個新仔打得唔錯

Irving

係今場班bench打得好咋

追平左

Irving第四節又係咁

建議睇多啲

好恐怖條友

西書 Irving一人一球

Irving關鍵時刻真係冇得輸

西書球tough shot都好癲

wb irving好好睇

Wb差兩個助攻

wb 守占士咩玩法

刷助攻

玩波

笑死 刷到癲

騎冇啦

360上籃做乜9

好撚明顯真係

Oladipo差啲跣低

唔係純粹刷既，佢想比oladipo 入樽，話哂佢都玩過入樽賽

刷完岩岩好3雙

依球唔入wb實嬲死佢

刷得好鬼明顯

差一球刷埋都唔比

希望星期日okc都可以有咁既狀態打勇

無唔俾 不過好搞笑

但勇打雷多數無態
b2b打完灰熊到佢

想睇wb贏kd

KD打okc有buff

好難

kd打雷都著曬火

噓撚爆條反骨仔

波餅

Okc贏既機會都唔少 我湧作客完灰熊都元氣大傷

KD 最鍾意追住wb 黎block

無kanter點打

今日我猗個底咁廢
吾皇會唔會喊哂口話要簽人架

小牛上啊

Korver：我願意下賽季留在騎士

吾皇下緊一盤好大既棋

我皇：我唔要你播

Mavericks’ owner Mark Cuban will play in NBA All-Star Celebrity game

我皇: 我要playmaker

靚steal呀屌你

條撚屌一打okc就上身

吾皇: 我要安東尼

curry

法國細咖喱進攻幾鐘意body contact

molamola

無lu

司機

有價講

Hayward真係好好j

仲有機

dirk又黎

加時

頂撚住呀
playoff有機架

係咪6隊爭1個位 OKC會唔會比人拉落黎

OT對面冇Gobert

OKC仲有幾場空間,唔駛驚住

雷走線打湧

黑8

又想贏 又想抽波

頂住啊小牛

又黎

爭金塊3場,唔好諗抽波啦

入到playoff叫dirk打多季

hb:

Barnes

入到playoff 比人炒0:4 連波都冇得抽 為乜
仲有連輸比den por連tie break都冇 冇咩可能入到
除非keep住6成勝率 但可能性係0

Anderson 9min +16
DFS 14min +17

又黎冇得爭冠不如抽波

Wb：杜蘭特為俄城貢獻了很多

雷霆本週日將在主場對陣勇士，這是杜蘭特去年夏天加盟勇士後首次在俄城面對舊主雷霆。

當被問到此事時，wb稱他不關心雷霆主場球迷會對杜蘭特的到來做出什麼樣的反應：「這取決於他們，他們想做什麼取決於他們，很明顯的一點是當凱文在這的時候，他為俄城貢獻了很多，所以他們會如何做出反應取決於球迷們自己，不管怎麼樣這對我來說也不重要，這就是籃球比賽，我們必須上場競爭。」

又黎入下po攞經驗? 咁好機會又柒開局又大年唔抽隻好啲既rookie唔通又尾班車入去 比人4:0 之後等dirk退休就咩都冇咁rebuild?
再講 小牛到依加都冇tank過 只係廢得濟贏唔到 個rotation係打得好既 你就唔會見到有DFS YOGI Pierre Jackson之流可以打到波
咁都入到playoff既只能講係奇蹟

btw 吾皇係咪散波
佢追身block好勁架喎

唔係好多隊可以接受擺爛 同埋入playoff 4:0起碼都有用力打 fans會收貨
無左個波… 但個波又可以代表d乜 潛力
現實有幾多個lbj
火箭早幾年瘋狂第九 睇到屌一聲揮手區

最驚第九
其實今年大年頭六pick都ok

keep住輸落去隊波好易hea 冇左贏波文化/動力

rebuild唔一定要tank
morey咪成功保持競爭力下trade到harden + 簽猴

佢屌緊KD老母唔得閒應，搵佢咩事

識食

早兩年爵士咪似火箭 今年好好多

um 又唔算好似
jazz而家d主力多數係pick返黎, 箭就trade+簽多

樂透區第一 情況 唔係建隊方針
上年

據Variety報道，消息人士透露，Temple Hill影視公司已經獲得了Irving的《Uncle Drew》百事商業廣告的電影改編權，他們將會把《Uncle Drew》搬上大螢幕！
《絕地逃亡》編劇Jay Longino將會撰寫劇本，Irving仍將是作為主演。Temple Hill的Marty Bowen、Wyck Godfrey和John Fischer擔任製片人。

一定係爛片黎

Love 係隊友 wor

可以點拍

好想幫saric含

Shaqtin' A Fool: Episode 15
Feb 10, 2017 2:31 AM ET

係咪會搵返哂原班人馬拍 咁咪有B.Davis同N.Robinson

冇講過要攞爛 但係今年咁既情況下入唔到playoff對隊波應該係最好選擇
年年都西7西8入去比人炒左咁多年 唔係隊隊都要入playoff攞經驗 Reddit同hupu多數fans都想draft個好既rookie

傳說牛仔 簽運好差

Jabari Parker 又ACL,上次傷完ACL 復出都無咩大影響,
希望今次都可以建康再次健康康復返

咁唔擺爛
巴打覺得今季咩戰績完結最好

2014 draft class and their left knees

2. Jabari Parker (2 x torn ACL in left knee)
3. Joel Embiid (left knee contusion)
5. Dante Exum (torn ACL in left knee)
13. Zach Lavine (torn ACL in left knee)

睇見jabari今次既斷法同上次大同小異
結論係，核心肌肉群，猶其大脾同屁股肌肉穩定度嚴重不足，
你睇佢一左腳發力遇到阻力，膝頭係毫無對抗力之下向內則give in,
打波既巴打們，test下你自己，
單腳深蹲時膝頭有冇向內則靠
例子：

如果有，就要操下pat pat同大脾既肌肉既穩定性。

thx

馬刺超越湖人，成為聯盟歷史勝率最高的球隊

再睇下jabari既footwork,
佢腳尖同膝頭既方向係一個向左一個向右，
係一個Big NO NO。
出硬事，
巴打們要注意下footwork。

有啲人打左近十年都係唔曉射罰球
NBA唔同highschool college
冇人會迫你執好自己既野，
練波係練團隊野，
正如你番工坐office都唔會有人改正你用Excel時既壞習慣。

呢個比喻好好

波波同GDP

middleton出返嚟，諗住終於齊腳，點知parker又傷
唔係bucks fans都覺得sad

學到野

其實Towns你個postures都算係高危一族，有X字腳既傾向，但見你work out既圖同片都有針對性地屈膝不向內塌既習慣

好習慣

唔會

差好撚多 okc淨勝8場 金塊淨輸6場 勝評差勁遠

勝率

巴打讀sport science?

佢呢d球隊重點培養點會無專人搞呀？
跑姿呀落地呀呢d都一秒一秒咁拆黎分析

每隊都會有 Strength and conditioning coach
Bill Foran, Bryan Doo 佢地你未必聽過個名
但 follow 開隊波一定對佢地個樣有印象
好多嘢教就一定會教
落到場改唔改到又係另一回事了

有又如何？知又如何？
大部份都係靠自己肯去改去操千次萬次去建立muscle memory,
你見佢斷過一次仲係犯同樣錯誤，衰同一樣野，又係非contact情況下斷，就唔好同我講係意外了。

係傷得多自己去搵資料黎睇

根據RealGM記者Keith Smith的報道，聯盟消息人士透露，魔術已經開始尋求一些交易，他們的目標是重建。
在昨日輸給76人之後，魔術現在距離東部第八的活塞差著6個勝場。
根據此前的報道，魔術在積極兜售內線Serge Ibaka，希望能夠在交易截止日之前把他送走，因為Ibaka將在今夏成為一名完全自由球員，魔術不想白白失去他。

痴線,湖人第一節入鹿47分

熱火可唔可以13連勝呢

灰熊同勇士喺度鬥射罰球

呢隊鹿同爛網差唔多水平

又射罰球

Kawhi 出返黎 馬刺真係穩好多
穩定 25pts 5reb 5ast 再加防守 真係好屈
可惜係lma 一直都打唔返係拓荒既水準

dedmon今日

有好幾場 dedmon 同 lee 仲打得好過 lma

一個jokic屈晒成隊NYK

竟然仲有興趣睇NYK，成隊波啲防守真係嘔血，愈打愈頹之後已經唔想再睇

金塊同nyk個hernangomez係咪兄弟黎

Beverley：我找不到比我更好的替補控衛

睇 AD 同 Towns 輪住爆 seed 幾爽

屌瞓醒睇以為我睇錯
Green半場7板7偷

大四喜格wor

kd

想問騎老闆唔聽lbj 講搵pg
係咪lbj 會走

籃網個場d人大叫miami heat,係咪聽錯

冇

Lma 以前係第一二既得分點 有咩都係交比佢單打
依家成日傳波 傳到好似無晒進攻意欲咁
似bosh咁

Jokic career high 40 pts

熱火個James Johnson好撚正 ,打point forward又得,防守又幾好,真係熱火呢波連勝既重要人物

Pop有時都唔想佢傳咁多
反而dedmon真係一塊僕玉
開發哂應該好屈

冇Gasol 灰熊應該都冇得反cup

熱火13連勝

Thompson

淫k

痴線

湯神真係好屈

Yes
Nyk既係打籃底 金塊既係射手

差一個Steal就三雙了
Green 4p 12r 10a 9s

Green 12-10-9 4分

屌又係最尾先嚟咁

刷埋個6分
仲有4 block

新第一人

要佢攞多6分仲難過淫k一節拎37分

兩球3分姐 5block了

10s了

10st鳥

4p 12r 10a 10s 5b

尼克斯主帥不滿首發防守：他們應該感到尷尬

差一分5x5

Green真係好全能

單位數得分三雙

比佢射入2球就

剩睇數字 點會估到得分係最細嗰個數

新人果下幾型

新仔

我仲以為我眼殘

今日二姑咁撚勁既

進攻黑洞

加上而家成日drive好易傷
如果係內線食位拎波 就減低好多

用爛完fuckme準備用爛埋rubio

真係唔明
點解fkme個陣岩岩出返
但又出成38-40mins

Green今日個種三雙以往有冇人試過

根據Elias Sports的數據顯示，green是史上第一個可以在得分沒有上雙的情況下拿到三雙的球員。

杜蘭特：理解lbj加盟熱火的決定

出少句聲低調啲好過啦

吊 出少句聲洗死

公牛點解會搞到三分命中咁差
連麥THE文今季都好似得三成幾
其實喺咩問題

仲要防守又差
攻又唔掂守又唔掂
D戰術都唔知搞乜

鷹打kings最尾呢幾分鐘好好睇

kings最近場場都玩後追

反cap到呀屌你老母

matt barnes game winning blk on tim haradway jr

個時熱火係冇人
你而家係走入去full team冠軍隊入面
你重賤過我皇呀

冇左基佬kings就猛咁贏波

Draymond 今年DOP 好大機會

E條友唔講野會死咁

幾日就出黎鳩UP下

好想見到到時勇士又亞軍會點 再唔係西決比人收左皮
好期待

收皮啦猗狗

今季佢試過幾次雙雙 都係差得分先三雙唔到

遲下可能真係做到四雙五雙

Wb都試過四雙

jokic>kat>por>m.turner>ok8

冇weakside action
射三分準既冇乜，
但weakside又唔cut in齋等kick out
基本上班大佬drive in冇得上係得strong side一個傳既選擇
對比其他run play既強隊點都會跑到兩個options出黎，
可以話一打埋一邊另一邊係睇波多
永遠唔會點郁，
加上人腳問題....
波傳到某啲球員手上永遠會停兩停...look for iso ...
根本性上個組軍概念就係九唔搭八。

Kat上限高過jokic好多
利申Jokic fans

其實我組軍概念雖然九唔搭八 但教練都好大問題
肥tom最後一年都會見到Mirotic Mcdermott成日cut in
依家Mcdermott還好 Mirotic真係做左個純射手咁 d切入同weakside cut in冇哂咁濟

JOKIC仲要咁低順位真係正

mirotic 佢應該唔止咁既表演/實力
佢岩岩黎公牛時有射有切入 draw foul又有一手 板苻好多 依家表左純射手

想湧狗收皮就係猗狗

岩岩黎果陣真係乜都有D
另外Mcdermott戰術地位都好細 完全唔知想點

在開季一段時間的調整，不難發現Thompson很快的就適應了這支擁有KD的勇士隊，然而能夠在這支擁有2位MVP的超級球隊生存Klay Thompson所擅長的空手跑動絕對是一大關鍵。

紐約人老闆強調支持「禪師」Phil Jackson

搞到一鑊粥

完美海鮮打法

唔撐薯片就係撐林鄭
反我勇既又點撚樣唔係猗狗

我湧迷表示 關鍵時刻大家都會自動隱形
得Mcgee係真巨頭

Catch & Shoot已經去到爐火純青

之前大咬完每次打完波個裸位屈佢就好撚痛
搞到打波就住就住
要點先好

睇physio

平時跑步唔打波屈佢又無事

有冇機會係心理作用
利申唔識9up

咁無波到手

唔走位射波你想佢點打呀?

做防守專家好無?

第三世界支持馬剌得唔得?

咁安東尼去邊好?
大飛定騎士?

我建議NY 除左要簽. 要返D識防守既角色球員會好D

去76人啦屌/

唔撐我湧一定係鬼

McDermott 戰術地位，要睇下有邊個係場上喇

聽日全城Boo KD

今日表弟贏波之後個開心樣好似以前啲小朋友有糖食咁

杜蘭特回俄城將攜帶額外的安保人員

根據NBA記者Chris Haynes的報道，杜蘭特和他的商業經理Rich Kleiman打算讓杜蘭特的這次行程更安全一些，消息人士透露，他們已經安排了一支高度武裝的保安隊，並且將勇士平時隨行的保安人員數量提升到了三倍。
消息人士透露，屆時Kleiman將與杜蘭特的母親Wanda一起坐在場邊，並且一組安保人員會負責比賽進程的安全。

現在熱火打出了這一波連勝，消息人士透露，熱火現在想補強他們的四號位，他們希望可以得到一位可以投三分和防守的球員。

易帝

james johnson咪係囉

chris bosh

首先請問點屈
同埋邊度痛？
好多時大傷之後的組織會好似結焦咁硬左，
要漸漸拉反鬆佢

跑步冇事，係因為跑步俾腳踝既壓力係前後，
而打籃球好多左右既移動，
建議你打波前用長啲時間拉你受過傷個隻腳啲筋，同一地方拉同hold住至少兩分鐘，打完波幾痛都好都要同樣咁拉。

拍McConnell同Simmons一定fit

估唔到McConnell一個undraft會咁Clutch。

SL , luwawu同ben simmons好多back door睇

COY 雖然好大機會睇戰績
Magic有季好似 5X% Rivers 拎左COY
熱火如果入到季後賽大家覺得賓佬有無機會拎?

如果金塊上到5成，我想俾mike Malone

kemba呢件fake all-star廢到

屌你老母kd

用Iphone 點睇到波

終於返主場 雷贏返次呀

有冇link

HD

boo到

Let's go okc

好似當年LBJ返騎士主場咁

Oladipo真係

推波仔垃圾防守

Thunder

兩邊都著曬火

噓到

dirty green 2 foul

mcgee今場都好勁

mcgee好撚勁

myboy好準

強姦籃底

Roberson 今場入兩三球夠架啦

希望今日見到KD被人block

屌 kd 仲未死呀

kd射ft應該boo得仲勁

推波仔三分近幾場又食晒屎

比人blk左

臭晒格到

Blk左

AND1

如果kd 係雷 已經win 左

都係對上兩場o者，上禮拜對帝王好準呀

佢幫對面隊架 一早輸就係

Wb加油 blk9kd

又向大四喜進發

西書今日係咪想要4雙呀
4個TO 啦

5個喇

Wb落場靜下先

5個TO

雷霆咁撚多to

Oladipo不如你自己收皮啦 十啖屎 半更糖

主要係西書

WB一落埸俾人反超哂

一個人頂全隊

一節5個to想拎mvp

咁都offensive

應該係因為真係太想贏

數據係勁既，平均3雙，得分王

啲分開始拉開

Okc後備真係唔掂

後備好撚廢

上場對騎先有巴打話幾好

Payne 仲未做到之前Reggie Jackson隻feel

冇wb就倒水

無kanter差好遠

上場係打得幾好

今日，勇士將在客場對陣雷霆。同時也是前雷霆球星杜蘭特第一次以對手身份回到俄克拉荷馬城。
俄城一家牛排餐廳是雷霆球員賽後經常去聚餐的地方。最近，它的老闆收到了杜蘭特希望賽後包下這個餐館的要求，但是他拒絕了杜蘭特。

Mola mola

杜蘭特想包都唔好用自己名啦

OKC班bench

完全被SM

見到佢入黎叫佢走

個個都俾入
淨係你同我岀返去

生命石low post

西書真係搞笑
又一個TO

真係要wb入返黎先入到波

wb癲撚左呀
扔到咁大力

5分6TO

屌

勇一俾人拉三分到都即刻暫停

今埸真係好認真

另一邊其實McConNell對Dragic都幾正

啲噓聲

太陽被箭SM

5-27

咖哩哥

係咁俾人叫cup cake

睇直播都哂氣，完全無得打

其實咩意思

James Johnson邊度彈出黎，
同上季比per 36 mins 多成5分咁多

Soft

生氣

Kd射罰球果陣啲觀眾

上一隊好似係速龍,今年熱火比佢帶bench,做point forward

做咩火箭gordan成日都打唔到

輸成廿分點打

著kd波衫去okc主場真係分分鐘比人屌埋一份

就三雙嚕西書
差2板3TO

Lower back soreness

柒碌人都學人玩啲高章野

麥基 啲入樽痴撚線

又半場70分

冇啦okc 提早進入垃圾時間

3場打勇都冇得玩

佢呢球真係理解唔到 咁都入到

兩班波

12分啦

柒碌頂住呀

mcgee得分高過哂OKC除左westbrook既其他人

轉軚支持勇士
勇士實贏 勇士最強 宇宙最強

Okc出後備跟住用oladipo帶住果段輸撚到傻

okc 一出bench即刻比人炒

後備得4分，點打？

WB

熱火個連勝睇黎要斷了

熱火今場mola

McConnell AND 1!!!!!

毒撚好慘

呢排鳩鳩吓 過咗今場應該會有轉變，其實呢關壓力都幾大

Source confirms that PHI held out Okafor as trade talks have advanced to a substantial point with at least two teams. Could not risk injury.

Out Embiid (knee) has a minor tear in the meniscus of his left knee, but surgery is not required, Derek Bodner of USA Today reports. (about 3 hours ago)

Teams known to have recently expressed interest in Okafor are Pelicans, Bulls, Blazers and, surprisingly, the Lakers.

3場都屌打
接受現實啦

Saric

西書 輸人唔輸陣 追近d 都好呀

我勇

西書精神可嘉

屌你個名 今場冇浪射但冇隊友

18分

鬥屌

互屌了 花生

互屌

麥基 搶唔搶到 zaza 個正選？

WB爆到咁都大炒

屌爆KD

打交

屌鳩毒撚

FAB MELO死左
26歲咋喎

wb做咩突然爆

鞋都甩

會唔會KD 自己要求守wb

okc反勝既話 聽日返公司改自己卡片名做westbrook

Okc啲fans真係好撚癲

愈boo 得勁kd 屌得愈落力
KD:想屌你班細城市友好耐

cupcake係咩意思?

個肥仔

上面我問過有人答左我 soft

輸人唔輸陣!!! CUP CAKE!!!!

以前KD 同WB 會拎黎講笑自己隊友好軟 會用cupcake

垃圾adam

唔可以唔提perkins

係咁入3分

Curry好似打到好嬲咁

火藥味好重

打交!!!

正屌撚死kd

隻揪

開火啦

打車輪

呢場好撚緊張好睇 屌打KD就岩

咁既氣氛 打交真係遲早既事

cupcake

cupcake!屌你老母杜蘭特

Robinson 我撐你 打柒KD

係就黎個奧本山翻版 攬炒

點解係AI食T

果陣有世界和平同Wallace班chi sin佬喎

KD Cupcake！

佢唔係食花生咩

夠薑就隻抽

點都有人拉住佢既今次

仲有得打 okc加油

球證

屌
adam

Kd今日d boo聲比起當日james返Cleveland都算係友善

有咩咁慘

攰啦班正選,打左成節...

有咩咁慘?

慘你老母

痴線 wb

情人節快樂......

慘你個閪

自己擺黎

屌你岩岩一睇先知wb已經41分

行得呢條路就預左
慘乜鳩

小寶又有可能 50 10 10

我仲以為完場，
原來只係打左三節

呢場算係近年最有話題既regular

走啦kd狗
同你主人一齊做狗ok?

有lbj做人版

OKC啲fans

50+10+10+10

我只係想贏波

班fans真係好好,就算輸都照嗌
明知唔夠打,都唔可以輸陣

又有得睇okc班bench

50+10+10+10 +/-10

主場係咁架啦

仲要有毒撚係到 個勢更加勁

旁述話現場個氣氛好似PO game 7 1 pt game

多得kd唔少

少睇其他隊 但人地主場輸咁多都靜曬好似

岩岩adams差d顏到kd樽 就算贏唔到都想kd比okc顏一球

無kd都唔知細城市咁多fans

第三節尾okc個勢好左好多
但係都輸緊1x分

kd 用心良苦

其實只係呢d場合先會咁

有機會都想去一次okc睇波

呢場波係今個月最貴既球賽

交比我

有今生無來世 撐左六年

有時見到啲人守波輕輕咁撞到佢又係foul 咁點解唔大力打翻佢落黎 當年活塞種防守

幾時落返wb

12分了

Morrow

睇個勢可以單位數

打到playoff咁款

唉冇得睇

okc仲有機

8分

如果今場okc贏到wb就拎硬mvp

有無咁勁

睇錯 Sor

上啊西書

同情分都贏晒

Wb真係好搏

以為你條link快得咁緊要

靠一場拎mvp？唔好傻啦。

Jump波

要出街無得睇 應該有機贏我勇

打到好似湘北對山王咁

主場比啲氣勢嚟

Lakers !? .............

呢球傳球靚到

10TO

希望得啦屌 wb bb

前幾日先講緊佢

湯神

WB 仆街

Brussino個body好啲就正 6'9 point forward

Game 6又係佢 今場又係佢

好想kd 快d 死

食屎啦杜蘭特

kd 頭先係咪想同wb 打交？

WB今晚turnover多到

唔理智已經開始

另類四雙

robertson

佢咁無品有咩做唔出

已經三雙喇

好心急好努力想表現自己

我勇清泉

kd 係咪笑wb cupcake ar 輸咁多分

Wb Draw到kd foul

Career high

curry今日俾人block左幾多球

格到臭晒

2

MVP

冇喇冇喇wb

Westbrook career high to

西書咁樣送3分

kd 5犯 draw 佢出場啦

邊個會出場先

wb 5犯

今巴一定環dl 返黎睇

贏唔到都要draw佢出場

佢咁矮又要玩籃底算啦

Green

一入即射

邊個foul out先呢到底

KD KO了

Kd

Durant

KD好撚臭串

嘩KD打雷係咪真係有buff

果然做25狗先會風生水起

durant

屌

果d位平時curry睇就多 kd就airball

收皮啦kd

天生反骨仔

KD輕鬆KO OKC

支持kd

Kd型到

俾kd顏射long 3

成隊勇都好撚臭串

今場d女fans 好似唔錯

上年近啲都air 今日

KD: 我要大大力屌死你地d 細城市垃圾fans

垃圾25仔咁撚臭串

天生反骨仔有加成 態度好似係舊東家久撚左佢咁

除咗呢句仲識咩

垃圾KD

唉屌 如果ad可以去雷霆幫wb屌打kd你話幾好
依家okc對親勇都係比kd撚

睇WB成日有種既生亮何生瑜嘅feel

除咗Klay啦 最冷靜係佢

怨婦

Klay 做牽引王都夠做

Kd 遲下會唔會返屋企呢 凡事留一線日後好相見呀 睇下FOJ

湯神係清泉

46分

FOJ 對舊東家 有撚咁臭串

垃圾時間

不過唔緊要啦，而家cavs 啲fans 幾welcome home ，當年又燒波衫又成咁

FOJ翻去仲可以扮英雄

印象中foj 係熱火時打騎都唔會咁落力狠狠地屌

條撚屌有冠軍乜撚都得啦

首先要雷贏到勇先

射死OKC

完了

foj 一定冇咁臭串

勇士認真返少少又開始屌打

聲都唔敢出添

講撚左FOJ 對舊東家 冇咁撚臭串 加上KD而家入左上年比人West final踢出局既仇人隊 根本唔撚同

3分射死你

屌搵人foul out 條仆街kd 啦

冇人質疑過kd能力係覺得佢唔似個人姐

肯定係OKC欠撚左KD啦

佢坐返入去喇 垃圾時間

冇啦，應該唔出喇

foj冇咁臭串但唔知點解特別黑人憎

FOJ 係 the decision 仆街 但係對舊東家粒聲都冇出過

正解

見到佢笑笑口就嬲

講下輸幾分啦ching
又boo人又cupcake
唔撚下你?

kd 條仆街完全冇念舊情

KD 明顯係出埋上年western final 份力 狠狠地屌打okc

老實講有無情都唔知

又係kt 救世界

所以今年真係邊隊拎都冇所謂 除左KD

成隊勇除左klay 全部都狗黎 屌

2號勇士新人?

見證過當年費高去皇馬，咩james,kd呢d cases根本係碎料

KD

foj fans 又想出黎搶光環

Trash time review

Jvg

送個豬頭俾佢

費高邊有FOJ咁高調

多鳩餘

仲review 快撚啲完場啦

KD上年western final 一早開始幫手屌打OKC啦 上年最後2分鍾 D TO

foj只係由第1仆街變第2仆街，洗唔到白架啦

但暫時好似真係冇邊隊夠勇打

FOJ 係轉隊第一人

講下okc係kd走之前既操作啦
減小佢控球時間，比佢打攻多啲，成隊波都係圍牆佢
仲想點

Claim Down Jeff

Okc贏唔到我勇唔緊要，西岸大把黑馬
我勇贏到冠仲好，kd搶埋一哥黎做，到時勇迷就會屌走kd

老老柒柒，KD要回家，都係會去巫B。
回雷？
不了。

仲係第一位

愛回家做左英雄 理撚得你

雷fans會唔記得咩

我唔係雷fans 係睇唔撚順KD 條撚屌

訪問KD

渣住個波係度fingfingfingfingfing
屌啦

小寶直接入更衣室

全世界都記得

Crossovers 甩撚曬

一樣仆街，只係而家KD近期啲

嬲嬲地去2K17開隊雷霆先

正如john cena所講啦 而家大魔王係KD

kd 真係好撚串

又講KD累輸波 無佢入撚到西決咩 憎佢唔一定將d錯推哂落佢度喎

今晚屌打我勇先啦

Wb又三雙

再拎多年 就完全洗低 理撚得你

11 to

LBJ大仆街

最後三場KD出場時間：
44:36, 44:48, 45:39

3雙/4雙

洗唔洗讓你十分先開波?

FOJ都有人吹奏

啲狗出曬黎

kd係原罪

靠個wb就食屎
11to

你最叻啦 打唔過人去對家

好撚憎KD，做佢前隊友實嬲到仆街
上年只係差少少，竟然去加入你既敵人
好似比人背叛咁，完全係漫畫情節咁

我自己覺得，LBJ 轉熱火，係抛棄騎士
KD 轉勇士，係背叛雷霆

主人贏波啲狗都特別大聲

完全認同

輸波使乜復仇
直接加入對手咪得

入其他隊都無咁嬲 都諒解佢

if you cant beat them, join them

雷霆咁撚廢復撚到仇咩

勇士3殺雷霆

背叛都算喇 仲要唔同兄弟講自己會走 成個球會季前trade都係就kd，之後每次打翻舊東家都爆seed咁打 係雷霆fans都想屌柒你
論隊波水平 每個位計算都輸比勇士 就算Wb 同curry都係同一水平 只係想睇下雷霆可以點樣熱血地打爆呢個勇士

agger

特別紅字, 上年其實打到差D入總決賽, 話哂Billy Donovan 第一年教

其實執多少少野應該可以再黎,偏偏佢選擇左做仆街仔

啲西書撚只係記得KD個兩個TO，
就選擇性地忘記Game 6 某熱血人士最尾兩分鐘平手連續4個TO敗撚晒啲機會去。

hardest road呀 你真係唔識野

agger,
屌你老母杜蘭特,成個女人咁

你計唔計埋wb俾人打手 KD傳個鳩波俾wb個2個?

要離開comfort zone

KD超音速打到上年 上年仲要比人3-1 係人都灰想走啦 咁你走想赢冠軍 冇理由去隊垃圾掛

3-1 比人逆轉自己冇責任
轉隊要轉去打贏自己果隊
真係好撚無恥
仲衰過foj

OT就係OT，由佢俾二姑偷個球開始就成隊崩盤。
未計佢啲冇厘頭pull up 3浪費possession打痴個Momentum。
要計，輸俾柒衫狗亞軍係共孽黎，
你話係KD輸左個Western Final，
你地只係搵隻替死鬼孭晒啲罪名。

講黎講去都係呢個位柒同核突

仲有從12雷火Final開始，
西書既Decision making進步緩慢
到呢刻4年幾都仲係令人R頭
屌KD可以，
但咪撚再吹奏呢件低能好不好？？

如果轉去boston都冇人會怪佢

杜蘭特：我本以為現場的噓聲會更大

d 死沾狗又借d意幫foj 洗底
kd 係仆街 但foj先係始祖
唔好諗住洗底啦

NBA有幾多隊有冠軍實力 boston不如留喺okc

歷史上邊會有巨星會去第二隊強隊做人契弟呀
本身雷霆都入到西決啦 點都算係強隊呀
用下腦啦屌你老母

由以前俾人屌KD最佳防守者
已經好欣賞WB
雖然佢話俾人屌上腦/阻KD揾食，但無佢KD只會打得更辛苦
今年希望WB真正培養到做大佬既質素
等簽到好野打返D好波
不過今年應該一輪遊架喇

你講到TO就係TO咁冇咩意思啦
以後唔使屌黑哨 唔使屌人傳炸彈
2個都on9呢樣都認同
但你都講到佢4個TO 唔同唔係想入晒佢數
咁柒就一齊柒左 一個走一個留
唔撐留個個 係咪要屌到KD返黎/WB都走埋 先叫公平呀

Oladipo 真係廢撚到仆街
要控波 但又死晒波 跟住就比返westbrook 單打
每個possession都係咁
點打呀

問題係：
我點解要撐個低能既？

只係想講唔好輸波賴哂一個人啫

咁咪唔撐囉
正如成日都有馬刺fans係到講咩"馬刺都有人憎?"咁
我係好撚憎馬刺都唔通唔俾咩

1. 冇人走 / 走晒 > 屌晒2個
2. 是但1個走 > 屌走個個

就係咁簡單

屌佢離隊，唔係屌佢累輸波就

我一直都好憎睇OKC啲波，明明有聯防之下仲要打啲咁蠢既打法到底係KD定WB定Scott Brook既錯？
好，到炒Scott BrooK換Donovan，都係一鳩樣，
係得Play off打左個半Series對番Billy Donovan辦既波。
好，到KD走埋，
隊波都仲係咁樣。
你可以話我有偏見，
落場我最唔想拍到既就係西書呢類隊友，
無腦唔係最大獲，
至大獲係佢有天賦亂鳩咁黎都有啲成積，
佢就唔會知道自己到底衰啲乜，
同佢做隊友有幾難為。
利申：KD是CupCake。

1001